金牛座入黎圍偉喂畏 （2）

估唔到我個post 咁熱鬧
小弟第一次上黎連登識到咁多朋友
真係好開心
快d入黎一齊傾下金牛座
總括金牛座真係好毒好寂寞
小弟完全同水瓶唔夾

快d黎識下我

搵我？

金牛同金牛都唔夾

咩野最吸引金牛

巴巴

係
你好

新po留名

錢💰

hihi

絲絲

肉絲

咁現實

點樣令我既ex回心轉意
佢係金牛

肉絲正呀

屌

點解
我覺得好夾

留名
金牛有雙面人特質🤓

錢同靚女

熟同唔熟好大分別

熟起上黎成個痴線佬咁

this is 金牛
當然唔係講緊你有錢先同你一齊
講緊對自己既財富去著
金牛好願意花錢落家人和愛人到，寧願自己食頹飯

你做錯野定咩？

該認真時一定鳩up

食未

你夾左落邊個到

例如？

個個都係架啦

Exactly

對自己20蚊都洗唔落
對好熟既朋友200蚊都會話洗就洗

0513喎你

快d送上黎我屋企

係就係咁
成日買好多野食比朋友

ip都唔洗check

証明冇吹水😂

好鐘意同人分享
但自己對自己就咩都唔洗

我早你10日

計下個角度就識上黎

我遲你3日
但唔知有冇遲多幾年

取下暖先

係自己去食飯會係咁睇晒咁多間食店格價先會食

等我

你應該好細個

係 熟落左真係可以玩到癲線

哈哈
癲佬tim

我有時直頭唔食都ok

乜唔係慳到留翻係屋企食或者直接唔食meh

唔熟可以完全無野講
熟左可以講到停唔到

金牛揮手
平時食飯都自己一個食

返屋企煮麵食

岩啊你講既野 真係好中

食10蚊包咋

煮麵我都覺得好貴

呢到個個都一個人食

熟起上黎有機會鳩就一定鳩

細個發夢得副夢寐以求既貴價玩具，開心到唔想醒。到大個有錢少少買奢侈品，就發夢夢到間屋大到自己房已經可以收留四五個朋友黎訓，真心唔想醒

我後生細仔黎架咋

好想對愛人付出只要佢開心佢笑就得

但如果無愛人的話，就會對自己好好

食我囉咁

仲好靚仔

係 依家每個星期六日自己過一蚊都唔洗洗 會好開心

會唔會變左係我比你食返轉頭

幾靚仔都好金牛都只會係毒撚

咁快係到J我

星期六日返工 洗錢既機會都無

好同意

唔中意出街 熱唔想出街 凍唔想出街 落雨又唔出
同人食飯 唔夾就唔食 同屋企人出街食都唔想 淨係中意係屋企

好難，金牛死心就真係死，唔會回頭

我唔餓喎

放假活動 係屋企

娘娘佢唔毒架

係就爆

熟同唔熟，會表現唔同

最主要係因為出街要使錢

你一至日都返？

我好大食成日肚餓架喎

明明毒到喊

我唔知你地會唔會 有新朋友唔會主動去識
但如果唔知咩事熟左/岩玩會好似一見如故乜都做得

又要我幫你洗床單

唔熟:好有禮貌 講野客氣
熟:開口埋口Mean9人

係咩？
我識個水瓶女fd好夾wor

係!

食左樓主佢

係呀，慢熱係咁，唔係會俾人覺得毒或者cool

得一至四可以揀黎放 五六日無得放

邊到毒

未爆

絲絲揀我

原來咸咸503

你做潮牌？

樓主好忙未得閒比我食

係女都愛 但唔可以係處女座 會覺得好麻煩

Agger
我細妹都係金牛
成日火星撞地球

你咁靚仔會唔會要我架

由頭毒到落腳趾尾

屌 我都係日日自己一個食飯
唔想自己一個食

係呀 咪同你講過

我爆哂啦 換緊床單

金牛 互flirt

做細鋪飲食

佢上左水啦

有冇人兩個都係金牛？

唔覺

我小毒毒邊到靚仔

同娘娘一齊食囉

我幫你啦

可唔可以約埋一齊食頹飯
lunch 同同事出去食成日食到100蚊
有時自己早少少走 去買大家樂 慳錢
同同事講食大家樂唔差丫 佢就會話我點解垃圾都覺得好食
但明明平靚正 又快 幾好

其實自己一個食飯更開心

flirt埋你

煮我食未

試過
比對方好快就飛左

一個人食仲自在

勁似潮牌靚仔

得外表睇得下
性格毒到喊出黎

我好 cool 架，慢熱

處女巴路過
同金牛好似好夾

但你應該好高人工？

賢妻良母

個個都有毒既一面

睇怕日日都要食

加熱你

agger,拍過兩個處女

咩樣

太似啦個性格

如果靚仔就有女
咁我一定係成世無女果d

買左新床單比你

人工高都覺得肉尺
用係自己愛人就幾多錢都冇所謂

食晒啦

唔信你現實咁主動，話晒都係牛牛

我完全無咩個人喜好活動喎

你幫手開鮑

普通樣
唔靚

你點識女呀咁做飲食

要買多幾套做後備

金牛同水瓶座可以好fd 但情侶就不了

100蚊食咩？元氣？日本野？

用係女朋友到幾千蚊都覺得好平

我一時時

但我年份一定老過你好多

可惜唔係

有呀
上連登咪係

Totally agree with you

好野係要慢慢品嚐

有女未

咩套

所以無圈子無朋友

有時真係好出街
但朋友又唔得閒
結果成日毒在家中

哇屌
中撚晒~~~~~~~~~~~~~

我覺得我仲老

車

咁先好，就係咁先溝到女，如果你溝佢，要有耐性

大師兄

中呀

拍過金牛 不過已散
然後識個金牛frd 心靈上好契合

食師奶

好毒既喜好

我都係

動動hi

咩套都要d

我會揀自己一個去睇戲

你地比緊賽？

同我好夾

全套啦

mo la
你巴定絲

呢個我接受唔到

係
老肉比賽

之前返工對住老闆都講鳩野

肉絲青椒

絲絲不愧係牛牛

全套會唔會好貴架

緊係啦

一定係

有時約極都無人只好自己去

有床單啦，有被單啦，有沉頭單
都貴架

公司附近冇平野

唔過佢底線都會忍一忍算數

睇戲好貴 睇翻版算

真係好熟既隨時都會鳩
唔會理對方咩身分

ex係水瓶女一齊左4年，成日都一時一樣，連佢自己都唔知自己想點但又要我知佢想點 決絕起上嚟又好絕

係之後自己死慳死抵

叫女女煮比你食

最緊要舒服

我都係，睇戲都冇咩交流，一個人睇仲開心了

朋友

好軟架

顛起上黎可以好顛

收埋收埋 我唔中意你 我唔會講
但我唔中意你 唔會心軟

同絲絲係屋企睇戲

想睇你癲

係屋企唱k

無時無刻都會鳩

慳慳埋埋洗哂係人地身上

鳩到成日比人屌我咪成日鳩
之後繼續鳩

我份人好硬架
成日搞到周身骨痛

想食未

想同你顛

想彈你🤘🏻

想聽你心事

我好鐘意唱歌
但好難聽

太耐就算啦

好想聽

可以答佢係
繼續鳩

好眼訓

按摩下好啦 彈落黎會痛

好多心事

絲絲係被虐狂

係咪金牛都係咁咸濕

呢2日完全訓唔到

我都係
7點訓岩岩就起左身

講緊床單咋

試下你幾硬

exex心事

講得出口通常都係已經冇彎轉

係

硬到不得了 鐵打咁既聲

係
成個post既人都咁了

好好休息呀

頂帽無限loop

朝早咁早訓

你張床咁硬點得架

將你手上既武器放低
我用先岩架嘛

兩次都係？

Agger 如果仲忍到都會收埋係心入面扮冇野/西面

會痛

早睡早起

我都想換張軟d訓得爽d

4次

我軟架
訓落黎

你好旺呀

會輕手d
等你慣左先大大力

唔好為左一棵樹放棄成片森林

所以今日留係屋企

訓落去就起唔返身架啦

會唔會爛

咁就岩

點解次次都我

唔好起

因為你太好好先生

應該唔會
點會咁易爛

肉爛

最頂唔住軟既野

好人難做呀

無咁易架
利申：玩過

我心軟

我被人飛過一次就放棄左
到我飛人

好驚你呀

從未講過分手
覺得一齊得就要負責任

但你流哂口水喎

係咪好想一齊顛

窮撚係咪唔洗旨意溝到金牛

金牛真係責任撚 好多時好攰

自己覺得金牛（其實覺得自己）
優點：
理財能力極強
受小朋友歡迎
親和力高
EQ高

缺點：
執行力弱
有自閉特質，可以成日唔講嘢
自我中心強
懶

如果令到牛牛認真
咁件事一定好嚴重

仲有長情吖

我好重責任心
唔知其他牛牛係唔係

我做起野上黎好有效率架喎
但懶就係真既

average懶 但冇得懶果陣就好認真

依個有少少真
我同兩個金牛同事麻麻地唔夾
不過我兩個好姊妹係金牛

點解我覺得金牛同水瓶好夾

未試過

Deadline fighter
拖到好遲先做 但係一定會做完佢

覺得自己好自閉，由其是有心儀對像都唔敢表態...唔識溝女可以點
雖然以前都拍過三次拖，但係都係好自然果種開始，冇主動表白過就無啦啦一齊（呢啲叫緣份？）
但係之後好多年都冇再遇到...

朋友黎講真係幾好

視乎場合比唔比到佢鳩
有得鳩何樂而不為

我係一早開始做，做到差不多完就到最後先做。
如果仲有時間，唔岩心水，有機會del哂之前啲野再做。

咁岩個個人啫

Agree

如果唔多會好快做完佢唔洗煩

金牛

岩呀，同埋會嫌棄人唔做野

讀書做小組成日覺得自己做多左

第一個鳩起上黎成班會跟住鳩

我唔係，寧願我負天下人

對邊要負責任先得架

岩岩唔小心訓左

唔小心流左

攰到9up

比我負任你

真心慘 明明唔係我做多，係啲人hea做。

絲絲係咪比我負責任

攬炒觀念由細學起

巴打睇黎係固中好手

比你鋪床

拎自己黎做床單

最憎小朋友見到就想捏死佢地
不過我係白羊金牛交界 生日責左係中間
有冇人又係咁

請善用不推文回覆

好呀

很想要吧

你忍心 我會心軟架

我都會心軟架

屌 同我一樣 勁憎細路，一見到就憎，勁煩，唔會生，成日覺得自己既人工要分比自己仔女就憎，自己洗好過，一份人工幾個人用，捱到白頭，自己辛苦一世

唔要喎

金牛真係心地好好
又可愛 又講得笑
好受小朋友歡迎

exactly 我直頭徹底到單身寡佬兩皮多啲人工自己消費完交埋家用每個月仲儲到皮幾cash/股票

冇咩事就絕對唔想改變
好憎搬屋，裝修

但我好驚小朋友

我係小朋友

我覺得小朋友幾可愛架
不過如果我有機會應該剩係會要一個

你應該大過我喎

你心中既小朋友呀

咁咪即係我BB

太多養唔起巴打

係好容易心軟先岩

自己揀既女朋友點可以自己講分手

娘娘

唔講

哇，師兄你都真係冇咩錢洗
不過我呢十幾年人工多咗幾倍但都係每個月Keep住大約洗5000-6000左右
其他全部貯或投資，慳慳埋埋而家有兩層Full Paid揸手
有時太得閒仲走去做埋戶戶送增加收入，不過幾好玩嘅

有冇溝金牛女攻略

出黎社會三年 冇父幹非神科公屋仔係差唔多
唔求上流 只求維持到儲蓄習慣股息夠交租唔洗冇左份工就手停口停我都滿足

Respect

外觀企理 最足夠有錢
冇錢起碼要事業穩定 比佢地知道你做人有plan
唔係話金牛女貪 佢地要安全感
而資產就係安全感最大嘅來源

係架

路過金牛揮手
成日覺得自己性格好鳩，做乜都好三分鐘熱度，做乜都好唔掂咁連打左好多年嘅波都可以話唔中意就唔中意
可能因為仲細，唔算好孤寒，但就勁貪錢 好中意錢
有冇人都係咁

係 真係好易心軟連搭mtr見到啲伯伯左右冇人坐都會覺得佢地好孤獨同情心爆棚 做乜都會諗人 完全唔識拒絕

放心，呢度大把同路人
三分鐘熱度同埋好鍾意一樣嘢都可以突然唔鍾意都唔係壞事
我會視為優點，因為代表一個人唔會盲目沉溺於某一件事上面
響理財上同投資上係大優勢

口硬心軟既牛牛

好難
金牛都常分得手就冇得和好，因為分手呢件事醞釀左好L耐

嘩 師傅好有錢
指點下我岩岩初出茅廬

好中啊
不過唔多熟金牛女

佢一直話忙，冇時間見我
之後我扭計

忙住溝仔咋嘩

之前我unfollow 左佢ig
佢依家都唔肯follow返我
但我地依家係可以正常溝通既
之前佢生日
冇出黎見
但佢肯收我比佢既生日禮物

佢係男架
佢話做野忙

之後就一直冇見

係...做事都勁保險 勁審慎...

金牛女疑心重到痴線,錫愛人多過錫自己寧願自己唔開心都唔會同人講,自己一力承擔

我反而係對自已孤寒 對人地大方
自己買乜都覺得貴 但送野比家姐 屋企人就乜都可以

垃圾

仲比黎做咩

我覺得自己係個偵探...好中意亂諗好中意亂睇

即係溝女

多謝教路

我唔係認屎認屁有幾叻可以教人
只係我有狗屎運，因為80後買樓高峰期大約2005-2010左右
以前300萬可以買兩間，而家要過1100萬
如果金牛響嗰個年代一定上到車
你要我而家做返同一樣操作我會答你好很難

內心好多小劇場
成日因爲人地一個小舉動
諗出無限可能 嚇死自己

係 自己唔開心好少出聲
但其實只有有人聽佢訴苦/陪伴自己慢慢會開解到自己 呢樣都係固執之處 就係要自己釋懷 人地講ge野都係聽完就算

因為唔識拒絕人，之後有次比人問電話，我唔想比 但又唔識拒絕，所以同左個個人講我用開tg，叫佢加我tg，最後佢一hi我後 我成個tg del 左
我都覺得自己癲癲地

想問下咁多隻牛，你地16人格係邊一類

我係提倡者 advocator

我覺得自己係辯論家

我都係一睇完就會亂諗野,諗到個人勁灰勁唔開心

我都唔識拒絕人

Take this

真係就算同人呻完開解咗你會開心一陣但係覺得件事解決唔到又會再唔開心

成日嗌窮 但收收埋埋嚇你一驚 可以洗得勁豪

毒L牛都開到post 2

Your personality type is:
Logician
INTP-T

似乎星座唔一定影響性格

I am INFJ-T

真係呀媽係女人

DNA影響性格大過星座N倍
仲有後天成長環境etc.
星座最多當參考下好喇

慳慳埋埋一筆過洗次豪既

金牛睇得好重錢

點都唔講

如果加埋血型唔知點解真係好撚準
起碼D缺點真係中曬先

唔講唔講

大家都扮工

好似係叫巴納母效應

打死都唔愛 要好好愛自己女朋友呀

金牛報到

打死都唔講

請大家善用不推文回覆🤚

愛我愛我

錢同靚女

認真的，我發覺對呢兩樣野都係抵抗唔住

當然都喜歡音樂，文藝野

愛你呀絲絲

唉，三年無拍拖的金牛

今年三十歲了，又少朋友，出去發夢都係孤身作戰，夜晚帶住副疲累既身體返屋企

人們會對於他們認為是為自己量身訂做的一些人格描述給予高度準確的評價，而這些描述往往十分模糊及普遍，以致能夠放諸四海皆準適用於很多人身上。

文青

愛你呀娘娘

我發夢都係自己發

好warm心呀 又要換床單了

好想好似人地咁，戰場上識到朋友

有時想識下手足交換聯絡方法又怕比人當係鬼
始終好難比資料人地

極度固執金牛撚報到

咁快

咁搞法好快唔夠床單換

我連班同事搞活動
佢地都無叫埋我
連d谷都無拉埋我

我處女座都覺

個post推得好快

唔用啦

牛牛報到

濕哂點訓

I know that feel bro
好難捉摸

冇睇一陣已經去到400幾

係，無睇一陣開到2了

照呢個速度好數開3

幾號

訓落我到

下次睇就1001

準備了

目標今晚傾到開3

好

屌我男朋友就喺咁

利申： 好動嘅射手座

金牛女好麻煩
踢一腳先郁一郁
踢多腳又驚踢走佢

金牛lm

28

同意！

所以寧願唔同人講明知冇用
就係覺得自己頂左佢諗通先有用 唔需要同人講

巴打有無入谷

他似真忙

我會開解對方。之後忽略左自己。。。。

做人樹洞
但無人做自己樹洞

係，但又會因D好簡單嘅野就開心返

易唔記得野，但原則底線會堅守到底

最後，香港人加油！！！！

金牛男都會疑心重

我都係 成日好小事都諗好多野

就係咁

你疑唔疑都綠架啦

最慘諗多左d野中哂呀嘛

諗樣colour

我做你樹洞

咁講好咩

唔好

I love you too

頂係呀我直覺都好準下

預言大師

80%諗到唔好既野

諗諗下就諗到某d colour

好熱鬧
毒撚入嚟劉明

歡迎新牛牛

金牛報到

金牛同處女係最夾 但只限朋友咁
就算一齊最後都會散

身邊最fd個幾個都係處女座
有冇巴絲一樣

曾經有個best friend 都係處女

無朋友答你唔到

金牛是很固執

最慘係要金牛跳出comfort zone...
唔敢識人之餘仲好緊張好不安

會因為咩而散？

我都係特然發覺身邊個圈班fd差唔多全部都係金牛/處女

我反而ok，都中意試新野野

咁可能係我太摺

我係超級摺友

依到好多朋友俾你識
首先我地要唔好俾人拉哂

處女座固執？唔知呀
反正就做朋友就去到知己 互相好了解對方
交到心 去到旅行

但拍拖就分手收場

我身邊多處女同獅子 所以每年8/9月我都無哂錢
每隔幾日就一個人生日

返工日日帶飯，日日出去食會覺得好貴

Sosad...
堅持咗幾年真係好佩服

好中point
對朋友係好願意
對女朋友同家人係好好好願意

之前拍拖個陣 有咩節日去食好西 好貴
佢話好食 我就會食小小就話飽 留番俾佢食
（但其實餓到仆街）
然後自己番屋企樓下食m記

最慘既係佢永遠都覺得我真係飽
明明我一日食5餐

我都係帶飯一族

金牛仔係咪唔會主動約人㗎

要等你比signal 佢等佢覺得有機

Special case

我既話就幾乎唔會

無論係朋友or中意嘅人都唔會？

就算係鍾意既人都極少會主動約
不過唔知係咪我先係咁

Mediator lm

好似多數係等人約

調停者

香港人加油呀

哲學家

都係INFP有冇分別？

已經有4個infp
明明話呢種人得5%

都係INFP

有時頂到覺得自己就黎有情緒問題

我諗我俾自己條底線太底睇黎要set高d先得.
金牛忍耐力太高
香港人加油

我成日約人 朋友定中意既人都係
次次做搞手
明明發誓下次唔搞 但個個都唔搞係度拖
最後我都死死地氣搞

咁毒既你

我都係仲好主動

勁岩

我會想知自己可以去到幾遠

明唔明

點解你同我咁似

帶飯好呀

如果一班金牛搞聚會
場面應該幾過癮

咁好既你
我從來唔做搞手

叫春派對

我明 有時想同個陌生人講嘢 掙扎咗好耐都唔敢講 一講就走咗

明呀

唔好 個個都會等其他人出聲一路dead air

又健康又平又慳錢

吽吽吽～

我唔會
好識搞氣氛

我都係帶飯食 最緊要慳到錢

帶飯真係一個好習慣

絲打

唯一缺點係好鬼死重個飯盒

係公司自己煮

想問下有冇牛牛覺得，同另一半一齊係為左互相提升eq?

公司得個煎plan仔

真咩

夠用丫！

又唔洗諗食咩

你絲定巴？

玻璃？

真呀 出面食一餐60幾蚊咁貴

有

煎蛋蛋

你又話自己做飲食既

自己整

果個煎plan仔有排煮 通常係屋企整完帶返去叮

絲

金牛表示好鍾意食野

炒蛋先係世界級
但我唔識

好毒，所以一個人去集會

日式廚房做生冷野

食好西 食好西

好叻

愛你喔😍

帶咁重

食女

下.......

好想買個輕d

日日食，食到生蟲

覺得蛋好難整

買啦
買pv膠摺到果d

會挑戰自己

我唔食生冷野

渣架

等有一日有意慾出街去搵下

細個都正正常常 越大越摺

你咩都識煮咁

高難度食品

同埋好快dead air

唔係啦，會試囉。尤其自己食素，都想explore多啲

我食

毒娘娘

我反而細個怕羞唔多出聲
愈大愈開朗

放假梗係訓多d

我大個細個一樣咁怕羞

我半食素

絲絲整比我食

但你靚仔

我只識鋪床

靚仔無用架

靚仔已經贏咗

喜熊金牛留名

夜晚鋪好床朝早要換架啦

傻笑收場 諗起都覺尷尬

hi

一樣比人綠

未到朝早就要換

一晚換咁密

你囉 勁濕

[member]我愛絲絲呀:~([/member]

跟住就默默㩒電話 keep住諗有咩同佢傾。。

咁我呢d又毒又柒既咪要去堆填區

冇人會講野ga...

似 姐係都係一個可憐的孩子

揮手！

以前會咁
而家學識已讀不回算

你係點知嘎... 我地真係唔係太分到大家幾時認真幾時講笑...

全部係到禁電話

係 好慘

巴打我地一齊去

有咩食

現場用tg谷傾計

係人哋已讀不回我我先會咁

作為金牛格價係基本技OK

唔好諗咁多話題啦
人地想傾一早回左你

格價係天生技

我好中意食豆類同碳水
勁中意鷹咀豆

無限鳩up

P牌仔金牛路過
完全估唔到有咁多金牛

我會mon 實手機 睇下有冇人搵我吹水 現實通常都係無人搵我 結果係咁上連登

咁我估果啲朋友唔係你嘅好朋友

你地會唔會借錢俾人
明明係借出去無咩所謂 都算熟既朋友黎
明知會還 但都會成日記住條數

因為平時牛牛唔敢出聲

好熟好熟先借
而且一定係會還錢既人先會借

最多剩係幫手比住餐飯既錢先
基本唔會借

平時摺埋

同牛牛唔熟係唔會知佢既存在

成日比人遺忘

同好

你好 幾時生日

女朋友同我都係金牛

會呀

好想比人主動下

發覺同獅子好有緣

上一個係金牛 依加嗰個又係金牛

講起主動 last day 唔夠膽同個女仔影相 太怕醜 現家好後悔

認同啊
金牛真係唔多朋友
同埋就算係識朋友會有要求 過唔到個要求嘅人會直接篩走
但正所謂你揀人人揀你
最後就變左自己一個做毒撚

我影左
但佢知道我鐘意佢之後同我絕交

你啱
真係天生技

太主動既我仲驚

咁我咪異類
好熟既朋友 上一秒問我借
我下一秒就借左出去

唉 到現家都無咩深交 好多嘢都收收埋埋 變相好摺咁

比人溫柔地主動

摺左好多年啦

慢慢咁主動黎

所以寧願做痴漢默默守護佢算 起碼有得傾計

做乜抄我

依個真
對外人真係彩你都有味

鐘意就去強姦 唔敢強姦好意思話自己愛佢咩

依家大學最尾果年
諗住下年出黎就收皮自己一個同自己玩。。

利申好想有個夾嘅女朋友

三唔識七果d兩蚊都嫌比多左

朋友貴精不貴多呀

屌我黎既
我都想搵到我既soulmate

就算係超熟既都要諗諗先

比五毫就夠
不過都唔會想要返佢地既錢
點知會唔會要賣人情比佢

個人認為真係好難可以搵到
尤其係當金牛諗嘢可以好兩極化嘅時候 好少可有人可以完全明白

俾水瓶線左好撚多獲，屌佢老母

我覺得金牛既人其實都慘
自己咁重錢可能係由細到大睇咩聽咩星座既野
都講到金牛金錢觀念好重
之後就變到咁

冇愛人有機會變左對frd

痴線 佢現家好似當咗我係soulmate 都可能係我諗多咗

話說有冇牛牛係16人格係E？
見到牛牛們都係I為主
但唔知點解我係ENFP

已經有forever alone既覺悟

點解上面啲回應好似講緊自己咁

金牛世界第一

唔敢做主動
驚比人拒絕

完全同水瓶都唔夾 緊係啦

如何 夾唔夾

養隻貓

入黎谷啦

咩網站我都想玩下

不過我冇記錯嘅話有大概100條問題要答

作為金牛既我，經常唔習慣同生面口人講野，唔係就好易講錯野或者好快deadair，所以岩岩大學第一日仲未搵到friend

呢個post同隔離雙子果個post完全兩個相反

有冇link

初初係咁
但係社會熟落左就唔會

存在感極低

真係要遇到個好———主動嘅人先打開到金牛

可以做刺客小隊

做咗都冇人知

唔係
但係唔上進就一定

你地會點定義一個人上唔上進

同你一樣 好熟既朋友開聲
如果自己有 會立即借比佢
會當送左出去唔求拎返

啱啱好踩中521 睇咗兩邊雙牛po都好似講緊自己咁.....

唔求拎返？幾百就話姐 幾皮呢

窮唔係問題
問題係既然你覺得自己窮
咁你有冇諗住解決呢樣嘢

大概係咁？

有借就唔該有還
一係你講明想我請
唔好呢頭借完嗰頭話不如當請我算啦

邊有幾皮借比人

係
同埋要覺得係可以解決到

真係好毒
利申，23， A0

如果佢有好重要既事等錢洗
我都會借 同樣借得出去我都會預左收唔返
但當然我唔會借哂自己成副身家出去

最好就係知啲錢佢會用喺邊
例如冇錢開飯 定係屋企有事急用
諗住點樣用

固執在此

420金牛巴

420唔係白羊咩？

我水瓶，係五分鐘前比個識左13年嘅金牛block 左所有SNS...有冇金牛話我知仲有冇轉機？

口硬心軟金牛座

你做錯乜先？

金牛同獅子夾唔夾

唔夾

低聲下氣道歉啦Ching
唔好諗住打冷戰啊

唔夾
除非金牛既固執點係隻獅子

個人覺得做fd還好 一齊就不了

係好好好重情

金牛咁做應該真係好嬲同到左底線先會咁, 試下比D誠意道歉

關心下佢
用軟方法一定掂
話 好關心你啊 去到邊啊
有冇整親啊
聽到我都心動啦

道歉啦 好易心軟

都真 唔識嬲

我最近成日潛水，最近六月開始冇咩點主動搵金牛。我知佢唔係特別鐘意政治，所以我呢幾個月自動回避。但死證係佢五月尾生日，我係佢生日之後果日就冇再點搵佢啦，到七月廿一日先聯絡返，但講嘅野都冇咩內容，好似返唔到以前咁close 。我都唔想，但最近幾個月心情沉重左，冇咩有趣話題。而我最仆街最仆街係今日約左佢，但放左佢飛機，我啪左藥訓到聽唔到電話廿個miss call ，之後打返電話比佢佢屌左我一輪再話今日Skype 傾。但今晚我食緊飯時又miss 左佢嘅Skype call, 佢WhatsApp 我話佢好攰，唔想理我啦之後就block 左我...傷心

冇啦
正常都頂唔順

兩個都好夾鍾意過既多數都係金牛

同意

我反而覺得佢係好著緊你先咁大反應
所以雖然當下好嬲但唔係冇彎轉
你可以先俾啲時間佢落咗度氣再搵
請佢吃好西咁哄返佢（通常金牛都為食）

就咁算啊？我都想咁問返自己，但又啦甘心。我係個好L差嘅朋友，咁都有個15年嘅友誼，三個月對十五年，就係輸係呢三個月到...

我儲左一大堆生日禮物都重未比佢

起碼過兩三日先打電話同佢講清楚囉，反正即刻講都冇乜可能
順便你又可以自己組織下

bless me pls

睇黎你已經深深中意金牛
係咪好正呢

會主動約人啊
可能佢依家忙緊姐 唔好諗咁多住

點解會鍾意呢類毒摺

但直接啲講句...金牛決定咗嘅嘢好少會行返轉頭

當佢冷靜落嚟可以溝通度嗰陣你要好好地交代返你呢幾個月嘅狀態

btw一般講金牛座念舊
你只要好好哋講清楚同say sorry嘅話佢唔會咁決絕嘅

牛做得block哂你所有野既基本上都無彎轉，如果留低左一千零一個方法比你聯絡到，咁代表佢無左你都得但仲有最後最後一絲機會比你。但你有信心改到先好再搵佢。

金牛個類傻仔通常唔到最後都唔會放棄
搵到佢氹兩氹就得 佢鍾意handmade?
試下送有紀念性既野俾佢 再道歉解釋番

會完全講中心聲

金牛係重視你既 你主動道個歉再嗲佢兩下就冇事
唔得就再嗲多幾句

希望啦thx

係 決定左就係決定左
好多野都返唔琴轉頭
只能夠愛在回憶中

哈哈
表面就毒
深低裡好撚癲

如果冇得掹，已經唔係sad 嚟形容得哂

依句岩
當時同老友嘈交
佢一句道歉（面對面講）我真係九都軟埋

不過咁樣又真係頂唔順既
等左你咁耐
你又去潛水
仲要生日又唔搵返佢
又深海浮潛

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

無問題

建議check birth chart
利申唔信cusp

睇佢有冇留一條路比你囉
有既話其實啫係等你去搵佢

兩隻脾氣爆嘅擺埋一齊...

真好
我同人嘈一定係自己心軟搵返人先
對唔住我唔係一隻合格既牛仔

金牛根本終極傲嬌嚟

核爆

重點係兩個都唔會主動道歉
死要面

best friend其中一個係獅子

想問個金牛仔話自己做嘢好忙
次次我唔揾佢佢都唔會揾我
但我一揾佢佢就會秒回(淨係第一句秒回，之後會隔好耐先覆)
我唔揾佢嗰日佢就會覆我ig story(見我覆佢又已閱)
有無金牛人答到我佢係咩心態
我俾佢搞到我心很累

咁佢做嘢真係好忙姐，你要相信佢
佢一刻都仲秒回你，證明佢都放你係心

冇啦，連電話都block 9 埋

試下去佢番工或者番學啲地方搵佢 面對面傾

佢最近辭埋職，家住大型屋苑我去樓下等佢會被保安趕。同佢社交圈子完全唔重疊，common friends 係無。

介唔介意講下 你係咪做左啲over佢底線嘅嘢

尋日放左佢飛機一次

如果對一個識左13年嘅牛黎講 應該好少事 除非係佢生日

我估我得罪左佢好多野而我又唔知，牛牛係咪唔會講架？平日feel 到佢D底氣壓會就反佢，今次真係大L獲

牛牛入泥取個小暖
有冇一樣好冇安全感既金牛？

正常牛牛忍得嘅都會忍 一黎好少同人講自己嬲啲咩 二黎牛牛知道自己一發脾氣係一發不可收拾 所以會唔出聲 多數自己收收埋埋

有...

都好sad, 尋日真係唔係有心放飛機，啪安眠藥啪左7粒半，較左十幾個鬧鐘，佢都打左二十個電話嚟都係聽唔到。

有冇金牛仔好主動對鍾意既人好積極，係手機可以講到好多野，氹到個女仔開心但約到出黎就即刻好靜唔知點同佢相處，只係普通朋友咁吹下水，又會因為對方有時好冷淡就亂諗野，同埋唔係太識係約會個陣做啲令對方心動既野😂

佢打完個20個電話之後應該灰撚到極致

有🙂

應該都係啦

即係我都仲有機
成日我開完個話題佢淨係覆幾隻字就完咗
我差啲想放棄
感覺對住隻牛少啲毅力都唔得

佢天秤黎😭

牛牛唔需要一個好多話題嘅人 需要嘅係一個可以比到安全感佢 一直留佢係身邊嘅人 已經足夠

你試下呢幾日keep住留意佢有冇unblock你
Unblock左嘅就好好解釋同比啲時間佢 就會原諒你嘅
佢地唔想咁樣結束呢13年關係

金牛真係一個極度需要安全感既人，同時都會想比更多既安全感對方

加油啦 諗下最近有啲咩大話題或者講下啲戲/劇情

Wtsapp點俾安全感
唔係日日講早晨再報告自己行蹤掛
我見到人地無啦啦同我報告全日做咗咩我會覺得好odd

如果你肯每日都同佢講早晨或者早抖 再加兩個☺️☺️
我諗佢都會開心嘅
你唔使點樣去報自己行蹤 但至少你比佢知道你仲記得佢 得閒問佢幾時時得閒睇場戲食個飯吹陣水都夠

講起睇戲食飯就嬲
佢應承咗最後放曬飛機
我主動約咗幾次都係咁
所以我先懷疑佢係咪撚鬼我

你同佢而家咩關係先
Keep得好好定係斷斷續續個啲

我都唔知稱唔稱得上係朋友
一開頭係佢主動揾我傾計，隔一兩日揾一次
唔知由幾時開始變咗我主動揾佢，雖然得幾句但每日都有傾嘅，有時會傾成個夜晚(秒回嗰種)
Btw佢有講過叫我揾佢做拍拖對象
但鑑於佢表現到可有可無咁 我一直都覺得佢講笑玩我所以無正面回應

可能佢自己都仲有戒心掛 終於唔係8/9成肯定嘅嘢都唔會做 除非衝動行頭
牛仔想搵嘅係長遠又安穩嘅對象

男朋友係水瓶

0430

你哋會唔會睇埋月亮星座㗎
睇埋月亮星座會更加準

我月亮天蠍

金錢中毒好深唔會借錢比人
屋企人例外

如果可以我會日日追佢數

我月亮係魔蠍
土元素勁重

白羊喎 師傅

點毒法
我都係假期無活動毒留家中

咁係咪兩個星座都有

睇咗咁耐，山羊仔表示好理解金牛嘅諗法

牛牛會自己收收埋埋
但呢度一啲嗰度一啲 積積下會爆 仲會一發不可收拾

可以同吓對方講我今日同邊個邊個出去
又或者食飯嗰陣影相俾佢 等佢有個知字都好嘛

呢個啱 識耐咗就覺得好撚癲好玩得

金牛喎

係
我都係咁

咁我都係自我收皮先啦

條link係邊？利伸0505巴

我仲會自己一個喺度喊

我啊我啊

同0513

哇我都係甘

係我

一死心可以好絕

完全係我

因為決定咗分手前會冧清冧楚

有無金牛座group

你咩

被分手呢

咩fbi？

come come come

會心淡到變做決絕 係咪做咗啲咩hurt到佢啊？

我比人綠完氹兩氹都原諒左

對方金牛？

最中意mean熟人

飛飛

仲要mean到驚mean你唔死咁

成日mean到比人屌

嗚啊

明你

話時話金牛同天蠍夾唔夾

我都好中mean 人

夾

你點明我

FM 開學識ge兩個人都係人地開口先
我係咪冇得救

我全部識既fd都係佢地approach我先

hello

點先可以識多D fd

只要主動 講乜都得
最重要係比牛牛知你心裏有佢

雖然好衰 但我諗佢係試緊你
驚係自己一廂情願

Hi hello

上連登

係咪有金牛WhatsApp group

Yes

基本

未爆過 其實可能已經就到臨界搞到成日都想爆 但最後又唔捨得

得TG

金牛男同山羊女夾唔夾

美食

搵返佢啦
咁可惜就咁完
值得咩

夾到核爆

新金牛谷

我呀媽同呀爸都係呀
幾廿年都好好感情
經常打情罵俏
晚晚食完飯兩老打橫攬住瞓係梳化睇電視

嗚啊
好欣愛

大家有冇追過天蠍女

有邊個唔想搵到命中注定嘅另一半
結婚生仔共度餘生
唉
都係一世單身狗

有冇巴絲打試過同處女拍拖？
Work唔work?

岩啦 係咪兩個對生活嘅睇法
共同目標都容易搵到 總之就係生活得好夾
相處方法又鍾意互串？

然後又繼續累積落去。。
有時候覺得牛牛真係要自私下為自己諗下

要試幾耐 我自問唔會講好掛住你呢啲咁直白嘅說話 始終大家唔係情侶關係
但我會揾佢講啲無聊嘢 我笑下佢佢笑下我咁
同埋牛牛係咪成日心情唔好？

牛牛心情好好架喎
好難嬲

但牛牛成日話佢心情唔好
好似無一日係心情靚

正常唔會心情唔好架喎
佢係咪好忙架？

應該係，佢話自己好忙好多嘢做

可能佢壓力好大 試下盡量比佢放鬆下

全中 去到邊都會買嘢比朋友多過買嘢比自己

係
但到拍拖個陣就中左個頭落去
出唔到黎

係好中意山羊絲

不過可能未試過其他姐

走開啦

我們都是

好少買野比朋友
同自己
存錢好過

但存黎又唔知做咩
就係想存

咁就真係無放你係心
個時我唔中意條女都唔會成日搵佢

大家都係金牛都要排

我諗
試到佢對你有一定安全感 知你無論點都唔會離開佢掛
if佢叫得你可以搵佢做拍拖對象 我諗你真係主動表白就得佢都講得出口啫係對你有意 我識既牛牛(包括自己)唔係真係好重個個人都唔會咁講
慘啲既case頂多都係你唔係only one但都唔會有太多 因爲講得出依句都已經係自己覺得好重要既人
表現可有可無我諗係驚太直白 怕比你feel到但你唔係鐘意佢就連frd到冇
牛牛成日唔開心依樣野 好睇佢經歷過咩(廢話
但如果係感情方面(愛情友情親情都係)就係睇佢自己覺得你點睇佢
btw牛牛係自己冇關注既人面前係連sad都唔會sad不過都有case係過於關注導致唔想比對方知自己好sad 然而 係瞞唔到

戴頂頭盔 未必隻隻牛牛適用

唔洗試啦 金牛同山羊天生一對
遇到就你happy 佢happy啦

利申金牛的不是我
爸打講多啲金牛同山羊女相處啲嘢 我好想知

究竟點解啲會會話巨蟹同金牛夾？

金牛表示：美食

不要再說了

金牛絲留名

本來都冇咁負面
自從上一段感情拍咗10年都係無疾而終
我已經打定輸數
呢個世界除咗自己就冇人會真心對自己好
各位絲打巴打都要加油

金牛入黎say個hi

拍左十年
唔通你就係方力伸

做咩咁sad

我都想知
想試下tim

番工好大壓力

係鬼
畀人飛就有
本來計劃緊engagement
點知ex話唔知自己想要乜覺得人生好迷惘
咁就完咗
我都知自己好白痴
但冇辦法，都嘥咗10年，係時候醒下

絲打十年係好珍貴架喎
發生咩事先 唔會話一分就分開既

工程狗too

10年裏邊其實分開過兩次
都係我提出嘅
因為我清楚知道佢絕對係唔能夠付托終身嘅人
我哋當中並無第三者
而係我EX實在太過幼稚腦荀都未生埋
連佢嗰啲friend知道佢決定要同我分手
佢哋都同我講you truly deserve a better one
兩個人一齊需要互相遷就磨合
但如果有一方面實在太幼稚太BB嘅話真係好難處理

實際有啲咩佢做得太白痴太幼稚嘅事情實在太多，都唔知點講

但你浪費左十年時間係佢到喎

但你

幸好我有高人指點，已經釋懷
放唔放得低其實都好睇你到底對於呢一段感情睇透未
10年內話放低唔容易
但係10年裏邊我失去嘅放棄嘅嘢都好多
所以我依家要努力搵返屬於自己嘅生活

咁都好啊
但比著我真係放唔低
可能我比較念舊
不過相反佢又真係浪費左你擊年
依家唔走幾時走
又無話娶你

金牛同咩星座夾？

你講做fd定一齊先

覺得自己有時因為太固執 錯過好多人同事

處女！

仲有冇

啱呀！！！

極慢熱係真既
一開始係會慢慢觀察人比較多
評估下對方值唔值得信賴等等

多謝你解釋得咁詳細 我會好好參考

情侶既就係山羊 處女
朋友既就係天平 金牛

上馬啦仲諗

極度硬頸
鱷魚頭老襯底
成日諗好多野
但一決定左就唔會番轉頭
會發脾氣消失一排但又想人搵你tum番

Btw 想入唔到tg谷但入唔到

佢地係要花好耐時間去觀察架
忍一忍 等佢表示
應該成功

點解入唔到呀？

係咪如果想入谷嘅話，都可以入㗎？

男既傾到計做到fd
女既um...格格不入？

條link入唔到
佢話the group doesn’t exist

金牛毒撚hi

金牛借男友ac
想入谷 但入唔到

金牛仔表示入唔到

已經唔關夾唔夾事
都溝唔到女

我吸引唔到小朋友
但係超受公公婆婆歡迎 但我覺得好煩
點解呀

淨係會同熟人出去，熟嘅得中同，仲要男校😭。
就算係中同都得來來去去嗰6、7個會揾，從來唔會主動揾其他人

我都係 淨係同到啲年紀大嘅人溝通到

入唔到嘅，係咪滿左人啦

singleway

Supreme520

同為金牛 愛一個冇可能同自己一齊既人一年斷極都斷唔到
每次都會心軟 因為呢年一齊經歷太多 都係佢係身邊陪住我 求指點

老老實實，唔肯放手
都係因為驚自己搵唔到另一個比佢更加好
我會覺得你只不過係時辰未到
放棄都要講Timing嘅

c_5_13

TG: chorong33

TG: ToDogBlocked

咁老人家我都ok嘅😂
金牛唔識拒絕人丫嘛

圍爐

如果金牛會搵下你，但講講下又唔應人
跟住又幾日唔搵，咁即係點？
好難捉摸，成日唔知好無主動搵佢
有時主動搵佢，又會唔應你

如果對人無興趣係咪唔會主動wts人先
成日講到一半唔見咗
有時已讀咗大半日先覆返
我都唔知我應該點好

唔會主動揾人 但你一揾佢就會係講野
如果佢對住唔反感